[ ![Codeship Status for korlex/fd-tasks](https://app.codeship.com/projects/a33806a0-b780-0135-b641-2e2e62b24312/status?branch=master)](https://app.codeship.com/projects/258858)

ex1

Входными данными являются пары
точек (целые числа) соответствующие координатам начала и конца отрезка в 2-х
мерном пространстве. Количество задаваемых отрезком может быть любым.
Последний заданный отрезок является особенным, назовём его красным, а все
предыдущие отрезки - чёрными. "Камера" находится в точке с координатами (0,0),
нужно определить виден ли красный отрезок из этой точки или он полностью
"заслонён" чёрными отрезками. Ограничений на расположение отрезков нет.

ex2

Входными данными являются радиус
окружности в виде числа с плавающей точкой и целое число ширины элемента. Нужно
рассчитать сколько элементов может поместиться на окружности заданного радиуса,
если расстояние между соседними элементами должно быть не менее 20% от ширины
элемента. Ответом стать набор координат на плоскости.